16號有冇人紮營留守？

會唔會到時冇晒人架？

營 路